[好撚嬲] 以牙還牙 血債血償

經過今日既警黑合作, 可以見到我地只有勇武呢一條出路
黑社會以為靠惡就可以嚇到我地以後唔敢出?
絕對唔會
血債只有血償 元朗重光 刻不容緩

警黑合作 元朗新秩序

有冇人知班鄉黑d發財檔口地址

最好佢地迎戰
扔下彩彈同佢地玩囉
仲有雞蛋呀 屎水呀

祠堂位置係邊
幫手上下香 燒d祠堂落去俾先人住

一個唔好彩有人上山食煙 咪冇左祖宗山墳?